條女唔想同我拍拖 但係肯做我sp係點解

佢話我地性格唔岩，話覺得我唔會改
同我一齊好辛苦所以唔想同我拍拖

但係佢又話鍾意我唔捨得我

所以成日主動撩我傾計吹水，幫我改下大學assignments.

間唔中我地又會互send sex text/pic

一時興起撩佢開房又受...

我真係諗唔清楚我地係咩關係，sp?

但係做sp會關心對方，幫對方做野，搵埋intern?

有愛既sp? 咁同男女朋友有咩分別

一切都是概率

佢係咪想玩3p咋

執到啦你

未搵到第二個姐
佢有新仔追嘅話仲邊有時間理你

Sp多數
一係靚仔
一係大隻仔
恭喜樓主

Agger

,搵毒撚埋單 mk解決需要

屌你老母

呢d關係簡直係每個男人嘅夢想
食完又唔駛負責任
一d手尾都唔駛跟
鐘意就屌 唔鐘意就丟
負評係我比嘅

葡萄牙

但我好愛佢

想照顧佢

有時唔係得性既

但係sp會係性方邊

幫對方手咩?

有時佢都會聽我呻，鼓勵我，幫我改大學assignments

說到底就是不愛

當你朋友 但唔想拍拖 唔好諗咁多

雞

可能心入面有第個未放低
直接問啦

你地女仔

會同朋友扑野?

都有可能之前拍拖狠狠地食過屎，唔想再拍拖住 我諗

覺得感情好煩 覺得你唔係佢將來 無安全感

申利 無做過sp

Friends with benefit

有本事咪改比人睇囉

Gay post? 樓主係男？

咁點解要撩我